貓叉（dathkg作者）生日快樂

fatc

屌你老母留名

今日你先道歉完

誰人偷偷留下負皮